召喚電影撚

好耐之前睇過套戲係講有一班好聰明既人(好似係)
然後有個男仔殺左其中一個女仔
但係咁耐以黎個男仔都一直係其他人面前懷緬個女仔
講到1999 有冇人知咩戲黎

搭單問
以前明珠台睇過一套恐怖片
係講啲擺係花園既小矮人公仔一到夜晚冇光就識郁去殺人，但係一有光照住/有人發現就會定住係到唔郁
搵左好耐都搵唔番

搭多單問

有套西片係講男主角可以入去魔鏡度，然後魔鏡入面係另一個世界。套戲有隻狗，唔記得係咪個男主角可以變做隻狗。

p.s. 細細個老母夜晚返緊工，自己一個夜媽媽係屋企睇明珠台睇到套戲，而加過左咁多年仲好記得，但就唔記得左戲名... 真係好想睇返，係佢陪住我..

每次呢啲po最後都會變咗搭單問

真係好想睇返，求各位巴打幫個忙

求大家

推

咁似奪命狂呼

toy story

The Shaggy Dog?

返去search下，多謝巴打

睇左喇，唔係呀
不過多謝巴打先
同埋套戲好似唔係現代劇黎

Gremlins?

唔係，係呢類

唔知搞乜貼唔到圖

速度與激情

通常唔記得咩名係因為根本冇呢套戲，因為自己將幾套戲既劇情溝溝埋埋就變左一套係自己記憶發生既戲